如果娶到呢兩條女做老婆就開心囉...

樓豬越來越基了

定仔正
呀隱不了

定b
彩

你唔小心po錯圖？呢兩條仔嚟架喎

非

短彩都是不錯的

睇得多樓豬po，開始多咗搵短髮女AV，遲d會唔會好似樓豬咁變基

成隊最醜嗰兩個你就鍾意j

呢條女好野黎
雖然唔靚
但好真

真係百貨應百客

樓豬個兩件低汁

樓主

屌
又係印度佬

如果呢個世界得呢兩條女..

我寧願死

我要彩就得

不了

公認twice 最樣衰嗰兩個

定仔比你了，我要彩B

我全都要

最正個兩條女

劣質post，拉

邊個娶到真係要喊3聲